I hope u remember " i "

In the parallel space and time line..
Threw the density dice...

The moon is hight
in the endless darkness sky

I was praying for a guide
"Is the god really blind?"
Beg u giving reply....
fine..
nevermind...

I am a fool guy.
I trusted others' lie
Obviously, They incite
to trap me in the raid..
I promised my lovely wife
I will come back before nine
To enjoy our cream pie

That's a simple "why"
That i couldn't die....

There was no fucking Jesus cries...
Wiping away my tears for the eyes

(Suddenly)
Shooting a lazar line
"is it the end of my life..."
"maybe is time to say bye..."

I fell in the 'red dye'
my soul follow the bright
leaveing away by ur side

I know u are shy,
but still believe u can fly.
Just need having a try
with unstoppable strive.
Please don't cry.
As i always live in ur mind
and stand u near by
You are the only mine
My dear wife
The moon is extremely light!

Sor for one nine nine nine

（有無地方要改得好啲）